fisukinail表示：你班暴民做咩阻住人返工啊！

整指甲好緊急架嘛！
有無人喺依間整開甲架？係時候轉場喇！

Btw有無ching可以check下佢係咪好市民交齊稅？
有合理懷疑有人逃稅
而且仲要好似無商業登記

一齊幫佢做個好市民 還佢一個公道

office hours 整指甲

開舖比人整指甲大過天架嘛
搞到人整唔到點算呢

推推推

幫佢宣傳

呢個咪上班台已經有人唱緊佢

頭先仲留到comment 而家private左ig